點樣可以救到我家姐

我家姐有抑鬱，
同本身男友已經拍咗好多年拖，
一向個男友都包容到佢d負能量，
最近，我家姐有個以前佢暗戀過既舊同學搵返佢，
約佢去街，我家姐又應約，
之後俾個男人氹到同本身男友講分手，
最on9係個男人明明倫敦金騙徒加保險佬咁既樣，
我家姐都睇得上眼，
仲話咩係了解中既朋友，
我去個男人facebook到起佢底，
發現佢share d links入面有d講咩大波妹又人妖又盛，
加上我家姐有個朋友係大家既common frd，
都話個男人係d player黎，
而家好擔心個家姐俾人呃，
但佢又唔聽勸 可以點搞

比你家姐撞下板囉
一係就攞證據證明比你家姐睇
片面之詞你家姐點會理

直接搵條友屌鳩佢啦

你扮大波妹溝左條仔去
俾你家姐睇

你家姐個男友都幾慘

痴撚線
佢本身個男友好撚慘

用個假fb扮大波妹撩條仔
甚至幾個account 引佢見女就衝
我都係咁踢爆個player ex

發現佢share d links入面有d講咩大波妹又人妖又盛，加上我家姐有個朋友係大家既common frd，都話個男人係d player黎

有無直接比過佢睇?

呢啲要睇佢家姐有幾㗳糖，如果上哂腦既話，比佢睇都冇用
btw，比你家姐分手個男仔好慘

我識佢喎
我即刻上佢fb睇下 唔覺有大波妹同人妖
見佢做救生員
咁都唔係借刀

利申好多年無聯絡，見到相頭認到

絲打，我ex都係有情緒病，佢近排食雞識左個男仔，最後飛埋我同個男人一齊，我自問都好錫佢好包容佢

你家姐真係大仆街
有個咁好嘅男朋友唔要要個倫敦金

條倫敦金好7
大叔樣

我無add到佢facebook，
應該睇到既野同你唔同，
但我識佢讀hd既朋友，
話佢唔係好人，
人會變既巴打
重申，借刀死全家

我都想，但怕佢再俾人hurt會去死

我都覺，但佢又一個抑鬱樣我唔知點鬧醒佢好

巴打勾起你d唔開心野唔好意思呀
你已經做得好好，下個會更好呀

如果明知人有男朋友都係咁約人出街算唔算厹

唔緊要啦 你諗下本身個男朋友

好大工程咁，但可以考慮下，又要小心唔可以太刺激我個垃圾家姐

都要有人應約
如果條仔係有問題，你家姐都唔好得去邊

一係就放過佢男朋友啦

作為我個垃圾家姐既屋企人，我都無面目去對佢本身男友

我打咗篇千字文pm咗個倫敦金大叔叫佢唔好玩我家姐，希望佢良心發現

男友甩難

我知我家姐係耳仔軟既垃圾，所以我都決定如果佢真係要痴埋個呀叔到，我會唔睬佢，我家姐平時都好痴我好錫我，希望我仲有d分量

Agger
希望佢搵到個好既
唔似樓豬家姐

條路自己揀
仆街唔好喊

老實講，我都真心希望佢下個會更好，
但佢而家頹爆又好唔捨得咁

你上馬啦

日本妹加分

唉，我家姐十年前有抑鬱開始，家母就同我講話已經當我先係大女，叫我將來有咩事都好好照顧個垃圾家姐 真係照顧到我好撚攰

理得佢做救生員咩職業都好 搶人條女仲唔夠仆街呀

啱呀

又証明到 因人唔壞女人唔愛

屌爆佢個閪

On9

由鳩你家姐佢死 死臭雞無野好可憐

人地點覆
好on9

實有人話畀佢知喎 佢會防咗呢一招

無睇呀件垃圾！

絕對算

比條仔飛咗玩借刀

咁都無礙個男人係厹
厹

你家姐根本唔鍾意本身個男朋友，有另一個就即刻飛走人，唔諗下人一直點對佢，你家姐抵比人玩感受下

咁我都無話條仔無問題，唔係狗公喎

關抑鬱咩事
擺明你家姐拍到悶晒無晒感情

如果你係一個好人
應該幫佢男友甩難
若果有日你家姐搵返佢
一定要阻止嗰男仔 唔好畀佢食回頭草

借刀死全家
借刀死全家
借刀死全家

我排頭第一個死！

滿意到你求知欲未

無add facebook應該睇到既野更少
不如你cap低你係佢facebook睇到既野先啦
再講，你家姐俾佢呃，你上來想唱衰條友，你都要俾多D實質野架
一張相加一個故事，好難信

有呀，而家叫佢唔好心軟唔好留戀

關情緒病咩事？
你家姐要咁撚弱智唔要個對佢好既 揀個狗公
呢個係智商問題 唔係情緒病問題

唔係想唱衰人，
厹player都可以有喪做義工既好狗，
只係想要d意見點樣唔俾家姐陷入去

未呀，
我喺凌晨個垃圾家姐訓咗個陣起底，
實係叫醒佢睇喇

借刀死全家
借刀死全家
借刀死全家

我排頭第一個死！
死無全屍！

滿意到你未

即你有冇畀家姐睇

佢真係生漏咗個腦！
開始懷疑我都係

未呀，佢個陣訓咗，但我cap圖 send咗俾家母，
家庭主婦應該多d時間洗我家姐腦

家姐分手關你咩事先
有新對象又關你咩事

有情緒病啫
唔洗連感情事都要屋企人干涉掛

情緒病發作 身邊人受罪

我唔知巴打同屋企人關係係點，
亦唔評論，
可能針唔吉到肉唔知痛喇，
我好錫我家姐，
佢以前俾人玩過，
所以有抑鬱，
停學咗一年，
如果佢再俾人玩，
我驚我都搞佢唔掂。

一家唔知一家事

還返俾你先

幫推

算數啦
呢個係你家姐條命黎
你介入反而有反效果

真係有抑鬱既話，咁樣比人坤會好易睇唔開，小心處理……

祝你好運

唔係想唱袬人?
咁你就唔好post人上黎喇
如果係就post埋你家姐

就算人地係9公，你家姐都係雞炸

絞婆遇上脂粉客炸

你家姐係死臭雞個隻

乜撚野叫耳仔軟， 咁係咪有病就乜都可以原諒， 而且加上耳仔軟同有病都唔關係

你唔比條仔都有病嘅

再重申多次嗰條仔根本就唔係騙徒或者呃你家姐感情只係姣婆遇上脂粉客

是旦你點講喇，
無咁多時間同d假膠去糾纏
多謝你推post 先

我諗如果我係想唱衰既會放埋名同link既
我無話我個垃圾家姐唔係仆街
應該係話厹遇上臭雞

佢值得搵下一個更好嗎

佢而家咁對自己男朋友遲早一日會有報應

十個男人講過鹹濕post啲咸濕嘢喺facebook關你撚事咩

你屋企人都好有問題

你自己價值觀都好有問題

竟然會將一個精神病患者叫做垃圾

你就真係垃圾啦

咁你又唔放埋你家姐上嚟

擺咗佢張相上嚟仲唔係唱衰人你真係好好笑

你而家就係好似一單有兩個人 殺咗一個人嘅案件 嘅唯一 目擊者， 但你淨係公開處決其中一個

是旦你地點講喇，
無咁多時間同d假膠去糾纏
一上熱門就好多假膠湧入黎
多謝d好心既巴絲打

唔逐個覆喇，
反正唔同價值觀既我都唔因爲你話我一句垃圾話我借刀而sad，
我問心無愧，
同樣地你地過一兩日都會忘記呢件事，
真係無必要去拗

啲人成日都話：「傻閪只有經歷不同的撚屌過先會覺醒。」
你信唔信?

通常呢d貪新鮮至一齊，
如果條仔真係閪人，
都幾擔心你家姐心裡承受能力

一隻手拍唔響

Post 個男仔張相出黎做乜？ 唔係想幫你家姐咩
叫下你家姐諗下，唔是個個男仔都受到你脾氣 再講多兩句話平時佢而家男朋友幾慘幾慘都忍你

抵撚死，男人包二奶永遠係個二奶既錯，勾引人，個男人一定係無辜既

仆街嗰個似係你家姐喎

抑鬱唔係派帽嘅籍口

屌, 由佢撞板啦, 唔知你知唔知, 照顧一個有抑鬱/情緒病既女朋友真係好撚辛苦, 不停接收佢D負能量, 有咩野都要硬食總之係你唔岩, 唔係真愛既話真係冇可能, 你家姐咁撚負心, 由佢錯下啦, 呢D女養唔熟, 話唔定佢男朋友都想甩身好耐

放心你唔ON9, 屌柒佢咪屌柒佢, 佢夠彊玩落去你就再玩大D, 總之比佢知道你已經昅撚實佢

佢本身個男友依加唔洗忍你家姐啲情緒病, 不知幾爽, 放過咗人!

冇證據你話條友殺咗人都得啦，咁就po人出黎

人地咩都無做過俾你post上網

你家姐飛完條仔識第2個 唔見你post你家姐上網？

如果係真既

我祝樓主同家姐 都一齊死全家
咩都未做俾你公審

一個拜金港女 一個腦殘細佬

其實你係唔係100%肯定你講既野係事實？你咁樣無啦啦放人上黎講台故仔真係老屈都得，隨便望下人地個fb 看圖作故仔

唔係話唔講得不過你係未再清楚d 先呢？同家姐再傾下慢慢俾d 野佢睇完再決定啦

我ex獨生女，如果佢都有個咁好既細妹就好，雖然情緒病好難頂，但而家每朝個心都痛醒

你家姐本身都係仆街黎 比返啲仆街玩好正常

男人睇下大波妹同人妖有幾咁出奇

你都已經放人地張相上網，仲唔係想唱衰人?
老實，你無證據就話人呃鳩你家姐
你家姐又係仆街來
一陣間俾人搵到你屈鳩張相條友，樓主同樓主家姐，搭埋樓主老母都被人起番底

哈哈哈 死臭雞

十年前有抑鬱到今日都未好返

Btw 同負能量嘅人係埋一齊係災難黎

分手對你家姐個現任係好事黎

可憐人必有可恨處
某程度你家姐係抵死架
衰完都未識吸取教訓
咁大個人真係唔知道理咩
根本就係明知有坑都要踩
然後衰完就喊苦喊忽
當正自己係悲劇主角咁

我見佢寫自己係康民署做
5月仲有救生員相

你講果個fb 係咪N字頭呀

介紹個你家姐個男友黎識，好正

砌完家姐再砌埋你

你不如食左你家姐條ex啦,

你家姐係抵撚死架喎，最慘係佢男朋友

條友真係慘，無啦啦比人貼上網。。。

貼埋你個仆街家姐相上嚟啦

算數啦，呢D野有得救就唔會咁多PLAYER

如果條友真係倫敦金狗 見到條水魚咁易呃 個細佬又打千字文嚟求自己手下留情放過佢哋 我會覺得成家都痴痴呆呆 唔昆你哋昆邊個

打千字文真係感動蒼天
咁撚戇鳩唔呃你都對唔住自己啦

但佢家姐唔值得幫

難得有個男友肯包容自己有抑鬱,仲勾3搭4,俾人玩都唔抵可憐
我ex有燥鬱,我好明白佢現任男友係有幾辛苦
日日都面對負能量,又成日擔心佢,佢仲會好小事情緒失控打9我
最後佢為左一個滿口大話既賤男同我分手
幾個月後從朋友得知,佢割脈自殺入醫院
原因係俾賤男飛左
樓主,一個人盲目咗,就算有曬證據證明個男人係賤男,佢都唔會信
試下搵佢D好姐妹勸佢好過,同睇實佢唔好俾佢做傻事

情緒病既人最固執，無可能

舊男友好慘

你家姐即係你女朋友
佢男朋友即係你

睇實你家姐，到時個賤男呃錢呃感情更加需要你陪伴

低能就拎去絕育啦

有情緒病既人都係諗埋一邊.隨時你愈反對佢就愈鍾意.
如你所講條友都唔係好人.應該好快玩完你家姐就飛.
你可以做既係睇緊D佢D錢,同佢講有事就搵你.其他都無乜可以做.

痴撚線 抑鬱都要帶人帽 叫你家姐快d死撚咗佢

睇到呢啲真係傷心

最後你家姐同新歡收成正果？